一人N個有用Algorithm

$('div').sort(function (a, b) {

var contentA =parseInt( $(a).attr('data-sort'));
var contentB =parseInt( $(b).attr('data-sort'));
return (contentA < contentB) ? -1 : (contentA > contentB) ? 1 : 0;
})

用來 Sort Div 例如 用Price sort div

呢d叫algo咩

人地用咗100日整咗100篇algorithms, 呢啲先勁揪呀!
100 days of algorithms (Using Python for coding)